[1q題] 點解和尚影相會柒d??

隔陣就開估！

因為蟻多嬲死象

木鹿大王

堅尼米拿

因為南無阿彌陀柒

佛都有火

思路都算正確

因為嗰個和尚係樓主

我雖然柒，但我唔係呢位和尚

曹永廉

因為無髮無天

答得唔錯啊巴打
可惜唔係

有頭髮邊個想做賜哥？

因為色即是空

唔關腸哥事

因為無相法門

幾正呢個答案
可惜唔係我個答案

俾d 1q去估啦各位

因為僧係好樣衰

留名睇負皮創新高

思路正確

因為佢個頭柒

因為無眼耳鼻色身意

因為無眼耳鼻舌身意